AKB48本家討論區#30 本家秘密武器/最後希望矢作萌夏1st寫真夏天發售

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到29,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上除左完美既奈奈無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常會員掛住個mb神ID唔代表首推係佢,可以第二三四個mb都係老婆/女朋友
9.Mary,平仔,水野,牙蘭,莉紗緒,高山成班真人MK扮毒撚,飛天扮滯港
10.聽聞世界仔反哂所有會威脅奈奈地位既MB
11.呢度好多日文達人扮新手話唔識
12. 本家區三大黨派:自稱本家死忠既船團&柏木黨&萌夏黨
13.MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14.留意到好多單推會然成日貼其他mb但又話無推,只係以前一直留意開或支持好女仔
15.我地本家啲咩最後希望最後武器最後覺醒多到數唔哂
16.NGT出左事,好多唔知頭唔知路既人都將件事入左本家數
17.10專幾時先肯講

一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

留名

支持mahohon
抵制NGT
RH No.1回歸8仔

肥閪攬今村

可恥!!!

去食屎!!!

本家希望LM

自己老婆自己留名

LM

大大聲笑左出黎sor

幾耐召喚到

總選前就會再出新松鼠cp圖

大家好
天氣係我一生最愛嘅女人

有冇ching禮拜日幕張

新po留名

大把

RH未

迷路

仲叫RH架咩？

有呀有呀

請你要睇清楚本版第9點守則

２０１９年１月６日（日）京セラドーム大阪 ＡＫＢ４８「ＮＯ ＷＡＹ ＭＡＮ」劇場盤発売記念 大握手会
麻しん（はしか）患者の発生に伴う注意喚起について
平素よりＡＫＢ４８グループを応援いただきありがとうございます。

去握手會真係搵命博

メガネ

唔通叫黑哨？

1月19 NGT拎唔撚到第一既話即刻1月20握薮下楓果時除褲一野拎碌鳩發落個Staff到慶祝

咪又係走數

撞到咪撞到 仲要講到咩係命運 屌佢老味好撚難聽

有咩5會?

到時我黎錄video先

錯，係會有人出黎話親眼見證正
然後圖都無張

真

我有個預感
世界仔終有一日會好後悔點解冇去睇今日べりん個ソロコン

20190117我愛岡部麟

世界仔連奈奈 solo con 都唔去啦

公開處刑!!!!!!!!!!!

好撚後悔冇去簽科CON
好多飯去到LOVE修行忍唔住喊
牙奈又忍唔住喊左

淨係知去過8仔一姐solo con=人生嬴家

淨係知去過8仔第二可愛solo con=人生嬴家

等左咁撚耐今日終於到我飛

又飛

痴撚線,
LE個PO D人日日都有人飛

唔撚知真係以為機票唔洗錢 日日飛

你唔係都飛咩

今個禮拜呢到得我留港

屌你啦
當世界仔死架

未計我 屌你

奈奈con都唔去
佢係得道高僧lv

你上年去埋我地2年既份量

今個禮拜我都留唔到係香港啦

只能留係九龍

大家覺唔覺AKB CAFE D女幾靚
有冇青知點入手

帶一萬張一萬yen應該ok

利申食過

重點係ig果度有Paid Partnership
即係擺明開公數

但威尼斯人同巴黎人又唔似有咩活動 除咗今晚有郭富城演唱會
睇到黑人問號

可能細細個就聽城城

驚佢過香港咋
過香港嘅話又要衝

比腦細包起做私家雞炸

有冇門路

有冇手足抽左20號ngt呀？

做咩個post咁靜 個個去曬日本溝member?

唔使做咩

真呀
I love my job

唔係為咗反工搞到連自己個推卒con都唔去嘅人都無資格話自己愛反工‼️

100位 いい人いい人詐欺 SKE48

#リクアワ
#AKB48リクエストアワー2019

愛理c首歌有名次，收貨了！

見到個topic入左黎
一生只愛矢作萌夏

收聲啦飛天狗

94位【花の香りのシンフォニー】

有得抽既話
我就一定抽2張架喇

素了顏也是完美

仲記得有集bingo定唔知咩 天氣話寧願祼體都唔想俾人睇到素顏

認真 有冇ching一齊組團去睇con/總選

大佬咁快搵到人陪你睇
咁我少少哋抽1張算了

總選睇現場好悶格喎

使唔使咁早

係香港約埋租間party room，一齊出黎飲住野，食住野睇總選算啦

真牙,雖然氣氛幾好,但等既過程呆坐都幾悶

到時先算啦

讀完第2名個個即刻走人 無人埋單‼️

咁高興梗係K清埋

靚女真係著咩衫都咁令

唱完呢首就收工

岩,係時候轉路線應該走番時裝線了

第時無左真子就得番牙奈一個

點會
你地個個都咁風趣幽默，好似子華都show，點會悶

坐係台下話知你識飛都無用

我指party room

後面堆蝗

小時靚靚，大亦必佳

認真
有冇巴打想一齊抽指原感謝祭

UO出咗買去程送回程 超抵屌 去福岡都係13XX

你肯搞 我實蒲頭

ずんＢＢ

可愛到

真係CLS

邊條撚樣痲疹仲去握手

差唔多啦, 儲定錢allin

嘩屌條腿P撚到

搞過幾年啦

多人到

校細左好多碼

谷又冇
毒撚怕醜仔
又唔識人 呢個post我應該淨係識邪骨

想來架 真心

差啲以為自己睇錯

201Q年1月1Q
我愛QQ舞Q中村舞

希望大家係香港玩得開心d

多謝你係日本都不忘關心香港既朋友

我屌哂你地兩隻飛天狗老母

牙奈首jabaja都有55

甚麼叫1Q

痴線，48 兩大頂級美女，點頂

係3個

美男子

問嗰個比佢1Q

有無人今個月去左呢

48糞曲之王

使咩驚
Member有病等我幫佢地醫

未夠老師老師咁垃圾喎 開心嘉年華風你依家應該感受唔到

如果TT係奈奈C
JBJ係有以

你一定唔會咁講

想像唔到兩個c位互換會點

不過認真2首都係51同52既分別,係JBJ贏左個mv同對泡狗風既厭惡

乜願好好聽

其實覺得啲歌好唔好聽我覺得睇下啲海外團有用番近年啲歌改編出就知

tp首櫻花瓣聽完再聽番本家版正到 死肥秋同aks振作啲好嗎

聽過最近年好似已經係曲奇同38首希望日文字了

今年c3有ske同2個tp黎

希望無我3個推黎！

次次都係平日
叫打工狗點去

sick leave
輕鬆!

請nopay其實唔難

而家做緊個度唔俾拎nopay
寧願我欠公司大假

你輕鬆啦,唔批就炒佢

我窮撚 邊敢!

你銀包都菇之,成k幾一件褸,我點跟

公司黎緊迫放假,要扣假放埋初四

早啲11-12月講我就睇下飛唔飛去日本玩啦

唔請得假嘅公司都係垃圾

呢個真,有事可以商可以量,就係唔可以唔批

我都想k幾

Shoot sign正呀
當年我豬琪靠呢首上位

小嶋真子「握手会は5月6日が最後」

唔知有無星呢

zukky係咪bingo個次 佢跳舞表演力真係好正

#都幾好聽呀

當年16期研公演唱新曲shoot sign佢企C
屌打後面17個

主打歌好聽一年得一首

有冇lin

應該冇了 老研冇人care

睇個人口味啦
前年melody 唔要翼 love trip都好
上年shoot sign同#
今年我覺得得sentimental train一首啱我口味

#正呀

我麻友飯加乘都可以勉勉強強話腳鍊好聽嘅

其實11月都唔錯,但個mv就。。。

除左歌我都會睇埋個mv既

講MV我鍾意teacher teacher喎
嗰個360帶俾我唔少歡樂
仲有sentimental train個CG

一首歌要正首先個曲要有位可以比ヲタクMIX到

大概係16年三月尾左右嘅研究生公演嚟
緣份一到你就會搵到
祝你好運

學校執笠個mv好感人
但網上唔見有人提起

mary好似提過依家無哂呢度位

個個360真係膠膠地

大家好 初黎報到
飯咗肥秋系idol 9年

古參巨巨

歡迎老飯

因為好多人同我一樣冇認真睇
我完全唔知咩學校執笠

唔巨啦 好少去event 好少見
最鍾意嗰個都畢業好耐啦
但只係情意結 唔睇都唔知自己仲有咩興趣

乜願好好聽
同埋學校執笠小朋友大合唱都好感人

最鐘意邊個？咁家下仲有邊個有興趣？

我鍾意正統偶像好努力認真個d類型
人大咗覺得樣貌都可以係其次
但我對大檸檬好失望

請支持完美既奈奈 努力左幾年上年先開始上上地位

《星夢學園》X AKB48 Team TP 創造偶像專屬主舞台

節目：AIKATSU! Special Stage

日期：2月24日（星期日）

嘉賓：AKB48 Team TP成員 － Mina 潘姿怡（左）、Pinhan 邱品涵（右）

詳情請留意官網 同埋Facebook嘅最新消息喇！

NGT大地震

我都有抽開由佳,握過2次感覺都好好

Ske竟然都仲黎

固定嘉賓

好似個公司同c3有關

+1

Sunshine Sakae / 京樂
應該係最後一次了

心牌同希望副歌都好正 肥秋最近無左少女心

心牌要唱又要跳然後又要舉牌呢啲一個人做唔到先係問題 同埋成首歌唔知點解好曲奇咁

希望係副歌好hea,mv太快出亡靈牌 不過cd封面覺得咁多單最靚

心牌要舉牌就唔會跳 要跳就唔會舉啦 同埋佢同曲奇都係主打易唱易跳推廣歌
希望副歌mv睇左十萬次先明到少少 不過計首歌同cd都幾正 齊哂咁多type連住放勁正

不過單唱最正都係同步心跳 最多搭埋不是說再見就結束

第24位 最強ツインテール
48最強 U16歌

第23位 マドンナの選択
田中菜津美センター

邊個話 就係發現3樣做唔掂後尾表演先要攪寫係衫上揭起佢

希望副歌唔係又講金咪接班人,有班人想搶,麻友又淆底放棄過一次,成班亡靈還陽先同櫻花一齊拎咩

好快就係淚の表面張力登基!!

萌夏c

第21位 #好きなんだ

第20位 抑えきれない衝動

會唔會又NGT包頭十

禾菜

呢首其實都想現場睇

20-25都無ngt

第19位 Show fight!

18位 春はどこから来るのか？

出現了!

黑暗拎第一我要STU好似俾斯麥號永沉黑暗大海

問過珠首列車未

其實幾鍾意日陽糖 好Q

第17位 アイスのくちづけ
佐々木優佳里、大森美優、高橋朱里、武藤十夢

第16位
『おはようから始まる世界』 U-19選抜2018

第15位 Maxとき315号
NGT48

ngt最like佢

第14位 それでも彼女は

自己放大睇

單唱最好聽係麻友版初日

連續2首研究生

第11位 仮想恋愛
松岡はな、村川緋杏、今村麻莉愛

第10位 世界の人へ
NGT48

ngt overture係時候上物第一 創造奇蹟既團

第９位 涙の表面張力
岡田奈々、向井地美音、小嶋真子、高橋朱里

咁快

molamola

8位STU48「暗闇」

一早知喇

張圖真

但好似話頭3係無事前講定邊個1邊個2
係到時先知

到時先知

馬嘉伶真係超級蘿莉控

個次好似係友達同南哥仲有珠
之後有無轉玩法就唔知啦

新飯學到野了

第６位 ここで一発
須田亜香里、松村香織

SKE48關東巡演開催決定, 共四站: 千葉、江戸川、川越、横浜
日程:
2月28日3月1日
市川市文化会館
4月8日9日
江戸川区総合文化センター
4月12日
埼玉ウェスタ川越
4月26日
神奈川県民ホール

各位支持ske既本家死忠

君のことが好きだから呢

個人覺得希望副歌係神曲
好聽編舞好睇選拔組正
係唔夠high所以冇發圍

再唔公佈新單我就屌撚死aks

水巴請受我一buy

唔信我!!!

感動既係ngt飯終於俾返個rh我地!

等左幾年47終於第一！！

準備係公園到抽47街再力千口上 希望唔好比差佬拉

如果唔係流出既話又有直播既話今年頭10幾好睇

播

完全係珠故事既翻版咁勵志 屢敗屢戰笑到最後

youtube見

戴頭盔先,講下笑咁多位8飯今日咁開心唔好嬲

大家開心咪幾好

講真呢兩日睇rh係ske 同8仔先call得特別大聲

我地既凝聚力係組閣度

肯講新料未牙

55單

2019年3月13日（水）発売

係BLOG講真係宇宙爆笑

k巴既預言 3月出55

留名睇有8日前後日程

10專呢

我

好滾動呀

唔好講咁多TEAM8好波

出新單都唔出新專

專已經係過去了

係咪未諗到點加埋IZONE落去一齊,但又唔會比人插

首先唔好有wic。

無ngt都唔會無珠啦

珠起48既敵人已經冇哂,所以一定有

今次55得abc三款

櫻花？

執柒了

上年票數好似差一倍

離開左無威脅

未畢業

咁珠依加咪即係48既美斯
櫻花就係牙朗

呢首真係穩

個曲真係好聽 認真

NGT不了

香港佢演唱會冇去 今日可以現場聽到佢唱夜風都幾開心

睇現場勁到

你勁D, 有得睇唔睇

又串世界仔

佢睇夠俾人睇

coins件衫幾靚

呢d先真飯

左邊個妝真係

雙馬尾呀

柏木

八牙呢，就好撚小氣嘅

呢度要變戰場了

屌你地全部死開啦
因為柏木係我嘅人

曲正
衫靚
MV有feel

冇得輸

死開啦
我係柏木嘅人

我先係

係咪想爭柏木，預埋我

瘦田OOO
爭開OOO

拿拿拿，柏木黨不嬲係本家po 三大黨之一，唔算瘦田

另外兩個呢？

本家三大黨已不存在,大米黨已經收皮了

我嘅最愛

#1
矢作妹

你豬係執政黨,所以不再列

完美奈奈呢？

奈奈，你見得我同世界仔會吹奏姐

死開啦屌
我柏木關你蛋治咩

今年嘅rh終於好睇返

我完美奈奈黨係本家區係最弱既黨派黎

所謂天下大勢,分久必合,合久必分

萌夏＝嬴政

邊個係項羽同劉邦

你豬=嬴政

小栗=項羽

萌夏=劉邦

仲洗問

禾珠=劉邦

最後贏家

點會呀,劉邦係大氣晚成無父幹,點睇你豬都係嬴政啦

仲有,嬴政本身有父幹(肥秋)再加一個疑似老豆呂不偉父幹(湯淺),上位後自認自己功過三王,德過五帝(前神七),所以不稱王也不稱帝,要稱始王帝由佢開始千秋萬世!!

你豬仲唔係嬴政

留個名先

【速報】経営難によりSNH48の支店グループが2つ同時に解散へ

但唔係話重組咋咩？

重組?

野雞團咪貼啦

完全基於互聯網的營運模式
姐係初音個啲？

做網紅靠打賞維生掛(其實同SR課塔一樣道理)

好多時都係隻隻字都識,擺埋一齊就

點解呢隊野仲未收皮既

我地14億人一人一蚊都14億啦

佢地已經做穩左陣腳，財雄勢大，底下一批有錢fans
d mb靚女，有錢又可以搵最好既填詞作曲mv人，team sh點夠佢地玩

咁又係 又有專用劇場吸金 明明team sh感覺好啲

大陸嘅野背後有水喉 就點玩都得啦 再加埋愛國心
絕對唔會執

wa...!!!入山大神返左日本

有啲鬼妹feel

條眉畫到又彎又粗

差唔多夠鐘潛水了

滯港

我現時自己肯做飯

我立即屌你老母

我都終於學識

個個mb都學識
係唔係真呀

咁樣算唔算學識

個個巨巨都係會場

成個post 得我同平9滯港

聽聞55單 izone有member入選拔？
如果真係 之前又唔比兼任而家自己又過黎吸血係咩玩法？

咪玩啦 位置已經唔夠分仲俾佢地入黎

以後都打棟影

屌你咩
講返粗口啦

遮住都型到

食屎啦你

係咪個個mb都有

一陣幫你影下

thx

但啲人話係活動黎,我仲以為係貼牆任影個種,twitter又唔見有人po

有活動可以抽, 亦都有張sample係出面任影

好多人飛

我揀左動畫

飛夠未....

不了, 之前中過伏現場嘈到仆街

我生日去咪整一張動畫

排奈奈條隊係一種精神考驗

我唔敢上鏡....

不過抹茶份lane一開始推超快，我見Staff連計時都無，收緊我果張就已經叫 まもなくです

我唔講粗口架
會打冷震

就好似啲人射完塔咁

有得排奈奈

有無人知solocon紀念生寫劇場有無得賣？

你都唔睇㗎啦

但我有排

睇到， 痴撚線

係開場前就有得賣得一張個種

好多人咩

去得好慢

證明無偷鐘

sor, 馬嘉伶先癲
過哂鐘要轉場

第一次入傷殘區握

之前都試過夠鐘截人,但唔係問會唔會轉握第2日或者轉其他部咩？原來有轉位繼續握呢個設定

個staff帶左我地去傷殘區

Sorry 頭先まとめ左太多張搞到咁
Sorry Sorry, 無計到簽卡要耐少少

你係咪漏左袋冇拎果個

唔係

sor, 奈奈原來冇

唔緊要,唔該巴打

岩岩瞓醒,都係再瞓先

又係邊到聽聞

試過3次夠鍾轉去傷殘隊握
傷殘區D STAFF先正
佢地慣左睇傷殘人士
企到勁開 完全唔理我同個mb講咩

公海—————公海

櫻花今次慘了，又要見返個pk，分分鐘要幫佢洗腳

希望係假

Izone 自己都係日本出道，駛咩入akb選拔

下個禮拜台灣有event
馬嘉伶改左日期都唔知
做乜撚

公海>連登>公海>高登>公海>連登

巴打係邊 仲握緊？

番左酒店啦 今次住隔黎

幾好, 唔推人走淨係埋黎同你講夠鐘拍下膊頭

APA?

係🤤

今日D staff真係好好...叫我走真係會等埋我拎埋張卡先拍我

上次名古屋果批好暴力，我差D成個人比佢地推到跌倒

一樣喎

hehe

三折唔係唔住牙

咁平？！

篤agoda搵到三折, 一晚五舊水港紙

我係Expedia用九折，都係五舊

可能人地係水床海境vip房呢

好可愛....

agoda同一間房標高個價嚟作個低折tum你入局咋嘛
格吓價就知差唔多

你講得好岩
我係果D窄房，佢可能住頂層

但有時agoda真係平過樂天

用開agoda

成日話日本網book平好多
我次次book之前都會去樂天格價
每次牙膏打Expedia用完九折之後都係平過樂天

介紹番
我條女

你好好MK

好mk

咩source先 鳩up嘅我都識

睇個頭都知MK黎

係咪上得水

山内 瑞葵（AKB48 チーム４） Broadcasting!

新年快樂

成日都唔撚明點解啲mk仔要黎睇idol

女神

le張野其實係咪會場有得影

痴撚線, 右邊條仔好靚仔咁

你真係冇睇本po第9條需知

佢去握手係去比mb溝

#1真係無人睇

#1有KP睇

我只係知水野巴靚仔
其他未見過

係
全部握手有食譜簽名部嘅都貼出嚟任影
好多嗰一日專有嘅簽名卡都會咁

屌，我想睇ngt既 唔出握手，都出呢個牌啦，反正一定整好左

鐵棍烤真帆立貝

如果水野巴係85分，呢位手足就係90分
利申: 35分

我毒撚
佢地就靚仔

你見到其他人個名可以同水野巴擺埋一齊就知同呢啦

想問你地知唔知横浜握手會會場有冇得寄行李
當日我諗我應該握完要即飛去機場

通常放係大車站個啲自助儲物櫃

邊間APA

附近幾個車站都有

. Gun

邪骨都35分
咁我0分都似

你去幾多日先
如果神風既話行李都唔使帶就咁揹個袋都OK的

我驚太重

洗唔洗咁撚近

路過想問下咁多位有冇人有興趣要返以前D月別set 連登有愛唔該曬咁多位巴打

屌
影到好似同女朋友影相咁

咩人同幾月先

呢個重點

飯48就係想要一個有彼女感既アイドル之嘛！

yukirin//yuko//takamina 已經係2011年既月別

呢度好多柏木黨,收唔收就唔知了

唔該巴打

哈醬既都有好多

咁點撚解我0分都要比你地放埋一齊 刪未

靈霞霓電霸雲霄

會場有 7-11隔離有一排coin locker

呢度D大佬好撚勁 同idol影相影到朋友咁 受我一拜

我最唔應該放係度

眼都盲

真係酸死我呢D肥醜毒
申利:最近距離

佢隻左手做乜

Come and Join Imamura Mitsuki Lane‼️

一個揸機一個㩒掣？

正解

鏡頭前最近距離
鏡頭後微距

毒撚邊敢
你地就唔同

貼下自己友先

我真係好愛你

你明明係第二度話小迪麻麻地

我真係好愛你2

點解你對我咁好 搞到越來越喜歡你

係時候同無你心既soda告白別

ゆきりん嘅要

咁又唔係無我心既一黎都叫我名 但唔識點講 同埋我會一直推wo

姐係硬係差啲野咁？

貼相同佢好唔好冇衝突
D舞屎撚到

佢唱歌好似幾勁 算啦慢慢黎出道冇耐姐

薮下楓會行去紅色個位到推開塊版 影2s
STU真係好多好女仔反不撚落

你靚仔先係咋

真 唔關個mb事

薮下楓世界第一

我呢啲柒頭去影推開我咋

樓上班船狗過主啦
呢度本家post!!

船狗po沉到唔知去左邊

點解仲係可以唔出嚟影相

唔係五月先最後咩

呢個係慶生

生日唔出好少見

咁點睇都係成員問題

做咩唔出黎

如果係咁我估5月都唔會出黎

法國CAFE D CAFE娘條裙好短 成日露打底褲

去過幾次都無留意過

會唔會少咁d野？
Btw巴打頭先有去睇生寫？

無呀 之前見到 突然醒起想講

文字打底褲
巴打娘親...

到而家先黎懷疑?

AKBingo 大頭 單車 青木阿叔 係邊集?

我記得有迷路 紅衫 2015心跳大賽？

今晚番香港

禮拜五又要去台灣

而家已經好撚攰

276

感謝ching

巴打香港見
已經上左機

八點成田

六點十分成田

今朝9點已準時開工 我愛公司 公眾愛我

萬人迷

要哂!

上次我個推咪冇出
個staff唔比

連LL花你都識

選舉宣佈結婚，係人都知。

Ching tg?

有追歷史

咁慘
12月23個場好多mb既飯都有整banner(for 2018最後一場握手會)
我見就算好多人 d staff都俾mb出一下黎
但真係影一張相就要返去

世界仔其實係串緊 KP青 淨係識禾珠

好學唔學學埋晒19才子d曲線

又屈,k巴係追珠既過程中識其他mb唔奇喎,係LL花應該唔多會出現係珠既附近都識先稀奇

可能驚訝kp巴識得多過佢

老實講
k巴識yunana 08
佢真係唔識

認得nao同08

發生過咩事

認得姐,好出奇咩

新人留名
幾時出新專
等緊去同我個名求婚

麻友呢?

好似唔出住啊屌aks老母

遺珠

已經係我嘅人

波控們晚上好!

時裝咪幾好睇

留係48都無前途
不如快快比我快快手去合照會求婚
之後比我養好過啦

條友專推D三尖八角嘅mb㗎喎

咁搞法分分鐘今年可能冇 之後又差不多總選單...

如果留力總選2s就唔多,但今年總選一定唔allin唔得

突然諗到之前專都係12月咁上下講,咁上個月係咪就mhh單野未爆出黎,咁aks知有件咁既事就hold住先,結果成專爆炸左？

以前年少輕狂投左6位數比麻友
依家老啦唔想再比錢肥秋
你地加油

勁到 係愛

6位數

有心臟病既，請唔好睇下面既相，隨時病發

無咩特別喎, 好正常既一張相

縮縮畢含鳥

仙氣
係仙氣牙

票已投

唔係合共
係每年
夾埋應該有40萬
上年淨係投左萬幾蚊我個名
突然多左錢洗

好勁 勁到同日本個班有得一戰

唔推idol 可以買樓原來係真

致富之道由脫坑開始

依家48g有完美奈奈我俾人鏈住左條頸咁

不過我唔夠呢度D靚仔型棍飛天巨勁
我飛日本嘅次數一對手數得哂

仲在藉就好好支持呀
卒左之後見到嘅機會直線下插架
到時揼春都無用

我地mary都係喎

係

無底深淵

痴線40萬羊都搞唔掂啦 港元40萬投票真心痴撚線 你係比錢選對定點？抽握手？

其實可以夠養mb啦

Both

依家仲有一堆握手卷係屋企

所以快D比合照會我去求婚
已經準備好一年結婚兩年買樓三年抱兩嘅幸福家庭生活

感謝上面位CHING 終於搵返E集
真子我老婆

雄仔牙

帶埋樓契去？巴打英國藉既話真係分分結得成

結婚届+地契+合照卷

5月6號最後一場握手會
唔好喊啦

送比k巴 唔洗多謝我
就咁睇第一集好似各成員都可以參與到咁幾好

Maya真係好正

希望真子5月5同6有部有星,我射指原個張落去

睇多2集再評

不如射埋奈奈

無可能,唔係真子同奈奈fd都唔射落去

20190122 我愛香港

好正

睇返尋日場老研公演
美波話D3一周年所以大合照D3企前排
即刻俾人吐槽呢場有14個D3逼唔到全部企前排

同埋勝又去左純情主義 播磨又去左貞德係為左咩

做定心理準備講本家唔會有人理

新單大約幾時個握手會時間表？

aks做嘢唔使我教

應該又要等突發sr

好耐無睇
播磨啲舞有冇進步

只知道琴日d3一周年 琴日睇ske公演都有講

有 起碼係個合格嘅老研
雖然已經出道三年目 不過仲後生 唔驚
佢unit通常跳純情主義 C係大竹
開頭估唔到搵佢同道枝兩個咁𡃁嘅做左右護法
但佢兩個真係carry到喎

巴打你真係睇得好透

好羨慕FB有個NMB嘅港飯page睇見啲人傾得好深入
可惜我喺高登同連登都未搵到一個地方有人同我傾本家

另外想問下萌夏黨其實すち係咩意思

講hkt既話我同你傾

唔使喇 高登HKT波控區開到八百幾仲唔夠咩
想搵個地方講下本家都咁難

以前就傾到

Flop到冇人理

冇以前跟到咁貼了

Solo con title開始 好似係

有d位我覺得係好き既意思，但有d又唔太明

其他團有新鮮感d，本家我淨係留意舊人多d

組左閣真係少左睇本家
太鐘意高橋4
以前得閒會睇下公演直播
Team b總係提唔起勁睇
當然atc無得播都係原因
同埋b啲公演少到

其實我都係

睇戰旗囉
B同A不相伯仲啦 鬥少嘅話

反而高橋4嗰期我冇乜點睇
夢死公演有咩歌我都未認得哂

正喎

你地問下版主什麼是本家，佢答完你就會發覺咩嘢都係本家
深過老子道德經

唔太中意奈奈又拎AKB資源同時又攞STU既。
禾珠都返左去SKE啦。
如果你話想帶住班細既，點解唔學指原咁直接移籍，
人地手越夫人同北原起NGT都唔會企到咁前啦。
預左比人DIU。

十卜雄仔

Ching你唔好誤會，ME NO 雄仔

特登將すき讀歪音做すち咁惡意賣萌

太釣不了

感謝

哇，你已經比萌夏黨負評了
btw扮咩姐你，你唔想比女釣咩

我身為船員，都要支持ching

想學ching咁釣女

都要睇下係邊個

見完佢user name 笑左

關你撚事

咁miru雖然成日除，但真係唔多釣wo
利申: 米6柒毒，關唔關事

如果本家啲單曲有番咁既水平同誠意就好了

愛佳

本家d 碟就算裹面無歌，一樣破百萬

田口寶寶關唔關你事

咁咪本未倒置 次次聽都要聽番舊歌,表演又曲奇

田口 愛佳（AKB48 チームA） 現正廣播中！！

警告大家要睇本家希望田口愛佳sr

樓樓上真飯

鈴木 くるみ（AKB48 チームA） 現正廣播中！！

留意番指原唔係想帶住班細所以移籍

好Q

自從講完會出55後無其他聲氣,覺得依家就好似預告會預告個更新咁

點解川榮李奈咁有演藝緣 3年A班呢啲咁多大cast既劇佢都有份做 如果分到啲運比麻友就好

川榮今時今日已經係大cast演員啦

平時冇咩番意 原來佢咁勁

有觀眾緣既無得解釋

而家D日媒做女優人氣選舉
佢差唔多一定有份

佢cm又多
去到日本搭jr都成日都見到佢

真心其實喪屍果套做奸角OK好戲

咁出左村撈過一排係唔同嘅
依家麻友想玩音樂劇都好嘅
Btw請支持麻友2月8日最新時代劇「紀州藩主 徳川吉宗」

排到第2咁勁

本家打手here

Team4最年長

但係麻友拍既幾套電視劇收視都幾低下 陰公

觀眾緣呢樣野可遇不可求...

識欣賞嘅就會識欣賞 同埋始終啱啱正式開始 睇下之後點啦

講樣野俾你地知

而家應該得我睇緊本家AKBINGO

腸菜

支持 媾哂船團好 唔好搞我可愛嘅16期

出到嚟社會人緣好
同橫山呢啲毒撚可以傾到發癲咁濟
一早就知佢會紅

都係あみちゃん可愛d

社會係需要識得做嘅人 唔需要乖孩子

不過48有好孩子

麻友需要我

其實我覺得麻友書店女孩係有點太衝動
但到咗江成 演技成熟咗好多
睇到佢喊 個心都赤埋

有冇人有睇套咩直到雨停那一天 好似係
我未的起心肝開坑

巴打係咪睇哂再見江成君 佩服

有睇哂啊
乜好尷尬咩 睇唔落？

我頂唔順 搵日補返

川榮啲戲真係自然又好睇
睇僕たちがやりました好正

反而亞人電影版我覺得發揮唔大

後期比較好

真？ 我好似睇左四五集
我一路知Viu有 但之前唔敢再掂

剩係睇過死筆電影

川榮而家真係差一套主演既代表作就上到最top
觀眾緣有
合作過既導演都好評
經理人公司又勁

好似係健康で文化的な最低限度の生活咁
始終唔及吉岡咁搶戲

Btw戲份多既劇，電影都有睇
係晨間劇真係不了

呢套以dn fans黎講唔好睇
簡直垃圾級別
但馬路場戲幫到川榮成名

覺得幾好 反而係太快睇完好頂癮
戰鬥吧書店女孩我覺得一來個plot怪怪地 講講下劇情又講下感情線 令人唔知應該期待呢套係咩劇好 二來都算係第一次合作 新人嚟講唔錯啦

仲以為個2代L會有咩後著,點知原來係無既

講起拍劇有無人睇哂死幣

最尾好兒戲就完左

其實DN果幾套戲同劇都唔掂
利申DN死忠

啲人唔係話月同L雙殺個結局好正,正過漫畫俾劇情屈死咩

劇都唔好
但窪田正孝好戲
Carry到月個角色

有無睇埋鬼佬版

無

DN漫畫第一部最精彩既地方就係講兩條友鬥智鬥力
用左7期既篇幅去講你都唔會覺得有拖劇情
而將佢壓縮到落一部電影度就會刪減左好多劇情
亦都會少左好多好重要既內心戲 /對白
佢個雙殺結局係唔錯既

好啦到佢拍劇
又鳩改哂d劇情
L直情變撚左MK變左第2個人
就算窪田做得幾好都救唔返套劇啦

演員來講我係好鍾意松山L，戶田misa同窪田 既
但睇開漫畫既我就真係覺得電影同劇唔掂啦

第一次睇漫畫覺得打場網球都可以諗咁多野真係世界級

月變左misa既飯笑到仆街

係咩 我覺得柒到唔敢睇
書店女孩得第一集好睇
之後變左辦公室勾心鬥角

書店女孩中間好悶
臨尾收視差得滯俾上頭cut佢一兩集
趕埋尾先至剪到緊湊返啲 反而好睇左

呢個髮型痴線

改編個個唔知訓醒未 話佢係感情劇又唔係 話佢係講勵志或者處境劇又轉嚟轉去 真係要進化到睇演員睇演技唔睇劇情先得

反而個套直至雨終停的那天同がん消滅の罠〜完全寛解の謎未睇 可能新題材會有啲突破

唔鐘意你講手越夫人 不過其他野真心認同

時裝圖好有氣質

「マジムリ学園」DVD&Blu-ray 增設特典，經抽選有機會與成員一起參加鑑賞會！

2/3(日)岡部麟 向井地美音 馬嘉伶
2/5(火)谷口めぐ 髙橋彩音 山内瑞葵 馬嘉伶
2/8(金)小栗有以 倉野尾成美 馬嘉伶

係咪因為無人買

我都未睇呢兩套 多謝提醒

三日都馬嘉伶

得佢係侍應緊係三日都有佢

得閒

睇左成版以為睇緊DeathNote討論區

奶奶呢，大奶奶係邊

呢個時候仲睇波

淨係知我麻友友咁靚
千葉雄大都唔受 仲鍾意老女人

亞人電影版係睇佢打 btw川榮b真係幾好戲同全面 抵佢紅到

口味呢家野

同樣有個死字,禾珠套死幣無人講

出逢いの続き同守ってあげたくなる
都好好聽

我本身唔鐘意睇恐怖片

絕世美顏

其實唔恐怖

唔係話死幣係akb版午夜兇鈴咩

咪又係日版死神來了

死神來了第一集幾好睇

死幣好好睇
要除褲睇禾珠

竟然未睇 上年8月開始播

以前電腦bookmark左 喺煲劇網開左第一集
但一路都冇撳嚟播

記念麻友first kiss

我唔想知呀

已自動過濾左

G

你已經得罪左柏木黨，你再走就走唔到

再走就走唔到
咁係咪唔走先走到

打少左個 "唔" 字姐

原來今日JLPT放成績

居然低空飛過合格！多謝めぐ，多謝各位巴打

恭喜

黎緊又多一萬資助讀埋N2先

個個都N1 N2 日文巨

其實睇返係見到麻友演戲上有進步
不過相比其他人都仲係差咁解姐

留意番#1第11條

基本野

邊有N1 N2咁高

比起top演員係仲有好大距離既 但係麻友演技到而家都算唔錯架啦 反而唱歌方面進步仲明顯 唱得放左好多

之前出專輯特典抽中左live
不過要返英國無得聽
想現場聽佢卒左之後唱成點
上次卒con現場聽到咸左

捉到老鼠就係好貓，唔理n幾，同mb溝通到就是高手

同成員溝通邊駛日文

我明

有矛人同ME討論下山根BB

你 = 唔使日文d mb都會專登聊你
我 = 肥醜矮柒毒、要用日文解釋返俾mb同staff知我冇惡意

我唔識日文
睇唔懂聽唔明講唔到

我 = 肥醜矮柒毒窮、要用英文同google翻譯解釋返俾警衛知我冇惡意

係咪話之前用過都可以有？

樓上兩位扮夠未..
呢到得我真係唔識日文家ja

同mb指片講故仔都叫唔識

2月15有得上雜誌

用過即係學過啦 仲扮唔識

係, 冇用過既話你當個上限加到上兩萬

用過都唔一定係用黎學日文囉...

學食女

有得學我都想學

幾時見過我同mb拍片講故仔

劈撚死你地班溝女王

呢度個個米八型棍N1溝女王
我都係返去瞓下先

仆街用錯AC

咁有錢咪娶哂兩個

D光暗 邊條友揸機

佢哋肯我制啊

一個isp
一個hkg+畀嘅邀請碼

愛死你

SR

同你個名溝通梗係唔洗

溝通完全無問題！

麻友版A Whole New World

麻友卒con如果有得去我都會一定
利申:麻友卒完業先入坑

青果40萬港紙吊打晒我地全po加埋啦

話你知 唱得好好
仲有好多歌都第一次唱

當以為Mary已經係頂點 原來都係碎料

記得米團都好多有錢巨巨

我心中嘅痛

如果個陣有中埋合照乜乜乜就好

I know that feel

唔洗訓咩成日上ann

咪又係得一年攞第一

所以各位推嘅mb仲在藉就好去見好去睇
如果唔係就後悔莫及

呢個真 出左村先入坑會有好多時候覺得自己好on9 以前嘅人生到底做緊啲咩

只可以講係有緣無份

出左村先入坑, 都叫可以去佢地FM/演唱會/MUSICAL
如果出左村先入坑, 而該MB仲要退出埋娛樂圈, 咁你話點
唔通起佢底去佢做野度咩

A whole new world我推薦17年FNS歌謠祭第二夜
同村上芳雄合唱嗰個版本多啲
同埋會聽得出呢個比起再之前村內紅白嗰次係進步左
嗰次同樣係同村上芳雄合唱

岩呀所以我一直好支持你地做飛天狗

仲有3個月多1x日就可以見到奈奈了

香港握手一個月飛1次都比人話顛
架仔=兩個禮拜見一次基本

佢地住日本起點已經唔同

Me=冇機會俾人話我癲

好想癲下

貧窮限制左我內心既瘋狂

去一次握手其實大概要幾多羊 有諗過去柏木握手會

多有多握,少有少握 你就咁計咪一張$70左右,計埋運費飛機酒店係咁上下

你癲夠了

係,點解抽咁少

未癲已經癲夠

我就真。癲夠了

每部起碼十張啦

ずんB我愛你呀

十張夠唔夠呀？

呢度都興包部？

所以其實你做到香港最TOP果D WOTA都好
比起架仔 其實都係小巫見大巫
好似STU咁 遠征去瀬戸内坐新幹線同你飛去日本差唔多錢
但D TO都係全勤

香港最top既wota係邊個

香港最top咪好孩子掛
但你想做top wota，前提係有錢

有錢都要有時間

兩樣都無,完

突然記起,25-27奈奈同其他人好似要去泰國表演

2019仲有人吹奏好孩子

咁出名黎講真係無得輸喎

咁ngt一定係最出名既48團

世界之人

拎嚟做笑話係幾成功

我地本家都係漫畫49入面話去紐約公演同公演期間世界停戰仲有賣出1億隻碟黎打J,佢地已經上埋times

且看我們NGT如何轉危為機，化解呢場公關災難，浴火重生

快撚D執

真 點 唔識

咁佢d資訊雖然對我地無用，但對部份用fb 既飯黎講，當新聞睇都ok既

話時話,塊地又刷得幾令喎

係一個好好嘅娛樂

唔睇評論其實幾方便,又有整合

香港最top果堆都過哂檔乃坂🤷🏿‍♂️
得我留番本家

萬年本家死忠here

除左好孩子仲有邊個出名

不了
老啦

唔好J我老婆 thx

thx已J

22:29:05 --> 22:29:48

一分鐘就J完咁快

原本唔識邊位 上fb睇佢個page見到佢吹到撚撚花上天 話咩帶來前人未有的話題 第一次見到撚撚花飯

真係好撚廁

好孩子都唔識你好打都有限了

原來咁把炮既

上次去完東京都未抖夠
又要執野去台北, 好撚攰

又做飛天狗？

紅框出名仁

top極咪又係睇idol毒撚 有咩咁把炮

轆轆

嗯嗯

故事教訓我唔好衰多口

到底做小飛俠係咩感覺

好撚攰屌你老味

有得飛黎攰,我就番工攰

四個鐘就嗌攰
我以前每36日就由英國飛返嚟香港
每次起碼12個鐘

二人世界都咁易俾人撞見既

山田孝之上左akbingo

好靚仔 成集望佢多過望member
好想同佢生BB

Gay到

牙奈飛左呢幾日點頂

本家post基頭四
邪骨 mary 世界仔

得3個,同埋係咪有咩誤會？

online game人妖媾仔

四天王得3人是常識

肉體控

J你就J啦

想比導彈瘋灰轟炸

我今晚就轟你

呢件hoodie可能成本50蚊，但miru著到好似500蚊咁

係咪話t8走左件，會補返個個県既? 久玲奈

乜撚嘢叫瘋灰轟炸

你發唔撚發覺自己好撚廁

佢單手打緊字 （好似係）

唔覺，係呢度單推先係異類

朝早食個2隻煎蛋又要無了

喺呢度我係

好想比晒啲錢錢石田千穂

發覺講呢句個啲都係有錢人

除左我

著晒衫點J呀

腳趾

對襪就穿

慳家

但係底褲就成日掉

If着裙

發現分團唔知係咪因為一年出2隻碟既關係,mv,衫同歌都有誠意好多

53單算係近期最靚

一年先一隻,但聽聞469既歌基本上都係唔錯

應該咁講，論歌/mv質素，罪大吊打kings record

btw 我地46 d single 已經轉晒 blu ray，你地48 仲用緊低清 dvd

2019年喇
仲 dvd

駁唔到添

仲有人開碟睇? 睇開youtube1080版

真
我船兩首新歌youtube 都有1080 full ver.

C/W 曲呢?

罪大仲有個人MV，每個MB有短劇J

仲未講youtube FPS 格數低

7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇

怪物彈珠未玩過,啲畫風唔多岩我

船團既歌真係好有良心

不用分那麼細，大家都是數字團

我坐開uo咋

我都冇玩

之前玩過一排，但覺得唔係幾好玩就無玩

我地今次坐因航囉

20000里數

緊係啦
唔係點會坐

所以都係uo

會唔會太靚女

求換

放開左手邊個女仔去

好想抱住佢地兩個

放開右手邊個女仔去

速睇左一次,個mv想點

點解牙

牙奈刀反

連完美奈奈都做左泡狗,點支持

個舞真係唔知想點
然後個曲又唔係話唔好聽 但係覺得怪怪地

好吉本feel...

奈奈正到

冇優子既

忙緊舞台劇掛

好似係因為咁

無人發現無左咪

又要睇啲巨巨晒伏袋中權利

前田唔企係身？

不動之center嗎

呢到有冇巴打係有日本地址加日本電話，想抽J家con

大肚仲要人企

中咗張98但係飛唔到

出現了

唔飛既人就中,想飛既人就乜都無 呢個世界公平咩

又大肚咩

生左啦咩

我唔清楚

唔知呀 印象中好似已經有1定2個仔？

岩岩先有涵咋

是的

[
好似係因為咁[/quote]
講個笑話 #いちごちゃんず

柏木同件衫都好靚

2019仲奶柏木老女人
我08年已經開始奶

普通狀態既黑髮奈奈已經好完美

我公元前8000年已經推 萬年本家死忠

仲長命過荒木飛呂彥

馬嘉伶今日cosplay

又係2萬年系列？

2萬年一遇

今日唔俾影相拍片, 但有直播

有片＝有相

以前就產房
依家去到史前

連粒__都唔係,一定係處女

諗起呢到真係笑左出聲

原來又係串mary

我地本家超新星twitter post d咁QQ既相竟然得我留意到 呢到真係得番我仲係本家死忠

999

1000